見到呢個post而又無正評既Dse生 你地一定無U入

寧可信其有呀

我而家就立即負皮你

負皮試下先

穩袋i大腐皮-.-v

報讀非本地高等及專業教育課程前，注意該課程是否經已辦理註冊或豁免註冊及相應的資歷架構級別。切勿一次繳交全部學費。要索取並保留學費收據。如有疑問，請到教育局網站查詢。

教育局關心您。

幫推

2014考生表示當年見左呢個post都入到u